貓貓條腰有野腫起,好驚

摸落唔痛, 但feel到有粒野。手指尾一段咁大到。會唔會係腫瘤

呢個位

唔知係樓主生定隻貓生

咁摸落去佢冇反應,冇乜野

最近有無係個位附近打過針？之前我隻貓都有粒野腫左，之後醫生話只係打完針皮膚過敏，等佢自己消就ok

大粒定細粒？
蚊咬咁嘅size？好似暗倉咁細？乒乓波咁大？

又係呢d怕有病上網問
直接帶去睇醫生係咪咁難

其實佢係街貓黎。我都想帶佢去睇醫生。帶佢走我就要照顧佢落去,唔會再掉佢係街到。我仲考慮緊。

手指尾一小段咁大

問連登仔咪得
佢地咩都知
唔洗帶佢睇醫生啦